致今日好想返工但受影響嘅人

7.21元朗嘅警察有能力執法，但乜都冇坐喺度做食花生，被視為「可以理解」、「合理判斷」。佢哋得到如常發出嘅薪金，甚至10萬OT錢。

今日受影響嘅你好想返工，但無奈因為連月嚟政府同警察嘅所作所為引發近期嘅不合作運動，令你哋因為咁遲到、冇咗幾個鐘嘅人工。

警察食花生睇市民俾人打有錢落袋，相反你哋有心返工但無奈遲到扣人工。

有d嘢就係咁唔公平，好似元朗市民路過要俾人打，白衣暴徒無差別打人拘捕10個都冇(被控打鬥：最高坐3年），示威者衝擊一晚都可以即時拘49個(非法集結，藏有攻擊性武器：最高10年），咁又公平咩？

影響到你返工，唔好意思，但希望你都可以好好咁思考一下社會現時出現嘅不公平。

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

認同請推

推

遲左兩個鐘 仆街林鄭阻住晒返工

btw 不容許龜縮嘅人說三道四

自己推多10次先

Push

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

謝